我吃了燒賣腸粉炸雞

好殘忍

poorest.!